{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009415",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153490?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 고스트타운펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは14:00までです。 予約時、人数追加がある場合、ペンションに事前連絡してください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションのペット同伴が可能な場合もありますが、同伴する場合もありますし、同伴をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約及びご利用はお守りください。 入室および退室時間を遵守し、施設の紛失や毀損も宿泊客の責任であり、損害賠償も可能です。 客室内での魚や肉を焼くことは許されておらず、炊事道具の持ち込みもできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えるような行動は控えなければならず、重複予約が発生する可能性があります。 ペンションの期間未確定で料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。 ペンションに駐車できます。 ご予約のペンションの客室は禁煙で、バーベキュー場は2人2万ウォン、3人以上は4万ウォンで当日現地にて決済されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは14:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約時、人数追加がある場合、ペンションに事前連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペンションのペット同伴が可能な場合もありますが、同伴する場合もありますし、同伴をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約及びご利用はお守りください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守し、施設の紛失や毀損も宿泊客の責任であり、損害賠償も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉を焼くことは許されておらず、炊事道具の持ち込みもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けなければなりませんか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような行動は控えなければならず、重複予約が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "予約金額が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ペンションに駐車できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？バーベキュー場は利用可能ですか？",
            "answer": "ご予約のペンションの客室は禁煙で、バーベキュー場は2人2万ウォン、3人以上は4万ウォンで当日現地にて決済されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 585
    }
}